Команда `dump-acct` преобразует выходной файл из формата accton в удобочитаемый формат: одна запись в строке. Каждая запись состоит из нескольких полей, которые разделяются символом «|» (значение конкретного поля зависит от версии пакета ядра, с помощью которого был создан файл accton).

# СИНТАКСИС

	dump-acct [-r|--reverse] [-R|--raw] [-n|--num recs] [--byte-swap] [--format] [--ahz freq] [-h|--help] [files]
